[YouTube 戰線] 抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

麻煩手足們睇埋落去
只係做少少嘢
幫手好評同推上熱門

第一
黃Channel 有超過二百個甚至有三百個
只要每個頻道互相Subscribe 每一個頻道已經多咗二三百個訂閱
對小眾YOUTUBER嚟講已經係極大嘅幫助

第二
要人逐個喺Drive 嘅 YouTube Link 到㩒入嗰channel 再㩒訂閱
已經令好多手足卻步
而我發現咗個方法可以極速訂閱黃Channel 再開埋鐘仔
方法於下圖展示

超簡單：喺手機App 入面搜尋 HKMICRONEWS 再㩒入頻道 就睇到晒全部黃CHANNEL （持續更新）
呢個係小弟開嘅黃Channel 大家放心搜尋
我用呢個黃Channel 訂閱晒資料庫入所有嘅黃Channel
大家透過呢個方法就可以極速訂閱大量黃頻道

小弟黃Channel 嘅證據：

之前小弟整嘅黑警濫暴 Playlist

勿忘 10 。1 對手足心口開槍

大家用呢個方法訂黃頻道同時都可以
Subscribe 小弟

麻煩各位手足Share 條片俾屋企人
尤其是支持黃絲但唔睇連登嘅親戚朋友

澄清:已取消訂閱 港 實測並更新咗張Gif圖避免不必要嘅誤會

另外 YouTube 有訂閱上限
如果短時間內訂閱太多頻道會暫時訂閱唔到
呢個時候手足可以休息吓 等幾個鐘後再戰

同時YouTube 好狗 會自動退訂
所以暫時方法係手足們多啲嚟密啲手 㩒多啲
我計劃嚟整個黃YouTube 嘅PlayList 俾大家無限Loop
咁就可以俾大家幫黃頻道加Views之餘解決自動退訂嘅問題

最後
黃藍YOUTUBE 大戰正式開打

唔係咁樣做埋俾你都唔做嘢下嘛？
重唔快手啲幫老豆老母訂閱?
大家推我上去
光復香港 時代革命
以下嘅黃Channel
根據此黃藍Youtube 資料庫

想報料可以填呢個Google form

推

推呀

記得俾埋好評呀!

希望大家可以養成喺YouTube搵片睇嘅習慣
而唔係想贏戰線乜鳩都訂閱，睇都唔睇/ 淨係睇幾條片撐下場就算
好多時人地拍片搵資料都好辛苦，尤其是資訊性比較重嗰啲

講得啱
訂閱只係第一步
之後重要keep 住睇片
Pin 你

手足一齊幫手推

推上熱門

youtube戰線 好重要

上熱門呀

推！

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

其實有好多新掘起嘅YouTuber 好需要大家支持

做大佢

push

藍絲睇Youtube 好願意Like 同Share
大家一定要養成呢個習慣
如果唔係
Yellow 300 都唔夠藍絲KOL100 嚟

YouTube 戰線認真重要
不容忽視

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

YouTube 打仗喇

大家記得擺低好評
會推得快啲

得閒開住由佢自動播都好幫到手

講得啱
不過記得間唔中要清cookies

Push

港實測why unsubscribe?

直接聯署白宮要求youtube解釋點解限制言論自由

主公司係東方
間接俾藍賺錢

twitter YouTube Reddit tvb都要人

[YouTube戰線]係手足就入黎幫手

入黎同我推

上熱門

推唔到

歡迎大家訂閱呢個頻道 手足黎

推
支持同路人

有訂閱開
支持同路人

推上熱門呀

上呀

上熱門呀喂

推上去

推啊推

推 推 推

subscribe曬黃色youtuber未

點解仲未上到熱門架

推到上熱門

Tonight

辷熱門

我發覺藍絲比黃絲嘅留言踴躍好多，任何片都係，連咩話題都被佢地扯咗去鬧黃絲，然後就一堆人like佢講嘅嘢，相反黃絲冇乜人留言.....我一直以為YouTube 係黃絲活躍啲，我錯

呢樣係黃藍本質上嘅分別
黃會思考到底係咪真但藍唔會
反而盲信
重要Share 俾人睇

所以一定要改吓呢個習慣
如果係因為咁而輸咗戰線
真係好唔底

黃嘅唔認同都要諗支持同路人為先

自動退訂？

尋日推咗成日 share埋去文宣page同公海都上唔到熱門

推！

推推推

hi

pish

係咪你女朋友仲嬲緊你 詛咒咗你個post

多謝手足！

一隻雞喺到掙扎都上到熱門
youtube戰線上唔到

想講lizzydaily歐陽白露阿哥歐陽德係高級黑警嚟

咁都可以有狗仔係黃嘅

到底發生咩事

建議開post唔好落太多顏色 剩係重點轉色就得

好
我下次重Post 聽你講

支持
推

世界女嚟 上次俾人踢爆扮去韓國集會

有用

呢個正夠哂方便!

光復香港

時代革命

香港獨立

唯一出路

youtube要人

黑

警

死

全

家

721

唔見人

831

打死人

101

樓主
個資料庫轉咗LINK啦

槍殺人

留名PLAYLIST無限LOOP

推~

即做！

我都知道呀
下一個重開嘅Post 會更新
Btw thanks 手足

睇黃youtube

新片好多比 youtube ban 9 左無廣告收入

得閒開下舊片，唔睇由得佢 play ，0 成本幫補下佢地，唔可以被㓕聲

點解無人推

唔熟唔食係黃咩？之前呑拿魚個post起離地，再加佢解釋段片我接受唔到unfollow左。依家有最新update? Thanks 樓主！呢個post超實用！

熱門有兩粒牛丸

同意，推

謝樓主, 求先跟住做, 但係subscribe 到唔知第一百幾十個嗰時俾youtube prompt 我話:

推 多謝樓主整理

好方便🙏🏼🙏🏼🙏🏼

推返出去

qg

oish

幫推

上

熱

門

cls 好方便

好有用㗎 推

推!

新post照幫推

上啊 一號隻步步高升

正皮

記住得閒要播下片 唔好飛廣告
每段都like+cm

PUSH

q

每日一推

【大進化】真・究極黃藍YouTube資料庫Ex 上線了

【YELLOW CHANNEL】15秒教你 極速訂閱 黃絲頻道